曼聯今年應該會走同上年已走既人加埋好勁

伊巴
迪比 費蘭尼 舒拉達連 小豬 米希達恩
梳爾 白蘭特 杜沙比安 達米安

龍門好似無人

有朗尼已經夠勁

降班

hi牙咩

tuanzebe借啫

夠組一隊前六球隊

迪比

大換血

收檔啦咩咩妹

jones rojo 應該會賣一件

換杜安

魔狗 離隊11人

v92 離隊11人

摩佬呢

係喎有vv

Hi

I love you

...

vidic 同贊球王關v92咩事